仲可唔可以見到呢d 盤扭

我睇香港暫時得林作做到

靠沙維小白幫佢先過到人

水唔係咁抽既師兄

段片有啲係今季

真係好難再有下一個美斯

又扭得又撞唔跌
宜家堆錯腳扭王個個hi一hi就成個飛起

高華錫
有啲全盛世三影子

felix踢法似佢

我睇暫時得香港林作做到

唔好咁樣話俾人聽你盲先得㗎

你係last man defender, 26歲既美斯係中路帶住個波黎同你1 on 1, 點守好

迪莊穿心腳

唔好話26歲
今日美斯 都唔易守

22歲美斯勁啲

不停退後 唔比佢過

56歲既美斯我都未必守得住

無計啦，有條友仲話美斯拎歐聯有邊次無尼馬，so9, 沙維小白，丹狗

心諗唔爭在數埋碧基柏度韋拿拉傑迪華迪斯佩老大

基亞連尼教過

後生嗰時成日跌埋落地都攞條短腿箍返實個波，再起身扭過